其實 C AllStar 真係清泉嚟

風雨中我們都在一起💜 <沒有剩你一個>
曲/編：小彤
詞：鍾晴
監：簡 / 小彤
唱：C AllStar

曾同笑過曾同喊過的於這裡
高低起跌每次都伴隨
當刻哭出眼淚 當你或很累
請緊記堅信至可無懼

如何洩氣仍無放棄都一起過
每次沒有剩你一個
有多番挫折辛苦過後不計甚麼
要信在最後 獲到更多

活出你 活出我
靜待望日出新的一季
入夜後路上燈始終美麗
明天 再明天
不管巨浪哪怕窮途
忠於最真自己 才不枉費

photo by : @vdubl

#沒有剩你一個

雖然佢哋有時係多嘢講 係煩膠啲
但佢哋喺呢個時候肯出嚟講嘢
都算係清泉
我見cf on仔 king ig 都有表過態出過聲

大家覺得絕望 攰 頂唔到落去嘅時候
放鬆吓 聽吓啲廣東歌都唔錯

Jase其實都算有出過Story

唔明點解連登咁唔中意佢地

可能我miss咗

頂住啊香港人

我冇嘢講

c allstar幫mcl賣廣告時mcl老闆係建制派

成4 5年前嘅代言仲拎出嚟講
佢地喺連登仔眼中呼吸都有錯

45年前佔中唔好拎出黎講囉笨
硬膠膠咁樣

4 5年前佔中佢地都有落去
盲反少陣好無

多撚謝wo
食兩家茶飯

屌你條撚樣真係on撚99
雖然佢地大陸唔紅
但今時今日撐到出面嘅藝人有幾多個？
連平時捧到上神台嘅張敬軒淆到淨係講句rip啦
再講mcl嗰單唔通失驚無神同人解約咩
用下個豬腦諗啦
仲有 佢地有個69 611 616直頭有出嚟遊行
洗唔洗除埋口罩衝上前線你先唔屌佢地？

低調到冇人知咁得意呀
一個不代表整體，夠彊成班企出黎先講啦，夠gus咩？
何韻詩都企啦

有冇邊個明星係清泉 遊行緊

你自己睇下#116先啦
阿king仲要係廣州人都肯出聲
不過貼埋證據出嚟你條撚樣都會話假架啦
呢個時勢仲要搞分化
屌你都廢鳩事

釗鋒 踼波 黑超 淨低一個

出嚟行得低調又屌，出歌又屌，出聲又屌，洗唔洗發埋夢衝埋入去呀？
12年反國教都出過嚟站台啦，點樣食兩家茶禮呀？

繼續吹落去啦，我冇所謂，大家用起底功能就知
真係唔知邊個想搞分化呢

Sorry 錯手負皮！

唔緊要

其實你同班廢老藍絲有乜分別呢？
永遠堅持自己意見 覺得啱曬
人地比證據你又話吹水 笑大人個口咩

仲有想講嘅係mcl老細係林建岳
林生=寰亞=佢地公司
相比起同公司嘅嬅嬸連講完句rip都淆底要del
佢地撐到出曬面你又要屌

無可否認何韻詩係好夠guts好勇 我好佩服佢
但係未必要做到咁出 企到咁前 先叫清泉
呢個時勢 開曬post 特登出埋歌 撐到出曬面
你仲想佢哋點?

仲有per se首新歌
香港其實好多歌手都好有良心

per se啲歌本身都高質
佢地值得更多人識

其實CAS不嬲都好貼地同本土
聽佢地啲歌都知佢地好有野心試新嘢想拓闊廣東歌嘅genre
啲歌嘅內容好多都好有社會性 生於斯隻album直情係100%講緊香港